ETD交易債劵咩玩法？

想請教下如果係富途買呢兩個ETD,
派息係咪唔洗扣30%稅？
同埋風險其實高唔高？
同埋係咪可以隨時按市價賣出
未買過，想問下～

可以掛買賣盤上交易所，但你想沽出時都要有人掛買盤先成交到，ETD 一日平均可能得幾十K 成交，入門最好搵隻成交量大既玩下先

明白

唔洗扣税

有無邊d ETD推介

TBB

EBAYL
UZC

自己上網睇下咩黎

亂買既話第二日俾人贖回就笑死

用富途
負皮

已經睇過，
知道咩黎

官方係唔洗扣稅。但好多券商亂扣 特別香港果d. 建議用番美國券商

喔

仲用富途
你有冇人性